點樣可以減肥?認真問

飲食方面同做運動方面 我只係想減肚腩

肥絲唔好又左右上下 騎劫個post唔該

開post問就減到

嚟嚟去去都係嗰啲方法架啦
真係減嘅就行動啦
得把口通常都減唔到

食多啲野 一日四五餐
包你減到

係唔識減

瘦肚 做sit up就ok嗎? 多謝bro建議

咪發夢 脂肪係全身咁減 sit up係肌肉訓練 對肚腩既脂肪冇乜大作用
上面講野既做齊咪減到囉

每日落街跑兩個鐘 一個星期一定feel到啲肉實咗
配合埋飲食 半個月實減到

其實我本身瘦底 但只係個肚腩肥 想問只係減肚有咩方法

咁係你做唔夠運動囉

求detail

戒澱粉 多油
生酮飲食or低碳高脂

戒澱粉 你咪伏鳩人

我成日打波 但係都一樣 所以我想知要點做運動 做咩運動瘦肚

操肌+跑步消脂

可能打得唔夠甘
同埋一般打波真係減唔到肥
要去到「練波」咁既強度先有機會

冇做開運動一嚟就跑兩個鐘
樓主唔使一個月就做傷膝青年

有d人飲水都肥

你不如講下你平時食咩，生活習慣係點先

好既 其實我一直唔願面對現實
幾年前做飛機維修 果陣瘦底 果陣番輪更 日日都番工放工 都無肥 運動量不大

過左1年轉左做 賣門既sales 咁sales就日日企 但係日日食 咁就開始肥左了 但都唔係肥好多 運動量不大

又過多一年，番學 日日同同學打波 差唔多日日都打1至2個鍾 早唔食 午食canteen 晚食餐廳 日日都係咁
但係就肥左好多個肚腩

而家就做緊office 所以減肚 最主要係想知做咩運動減 飲食就好難改 我呢到無咩餐廳

飲食佔70%, 你搞唔掂飲食身型好難有大改變

得一個方法就係有氧運動
令到卡路里岀多過入
完
利申：教練

教練 咁請教下係咪要減左肚腩 無乜脂肪 先做sit up個類運動先練到腹肌 唔可以直接做來達到消腩加操肌？